Bomba一條片要$8 你睇唔睇？

不了

on9

越嚟越垃圾

未入黎前見到標題仲以為你講笑

Why not

$8唔係多

拍套垃圾出黎就屌姐

但佢地今次收得錢

應該對自己段片幾有信心

要收錢黎cover view數下降的損失

佢比八蚊我都要考慮下

首映都叫免費嘅

香港人用最多既wtsapp 一年收8蚊都唔肯

仲想佢地俾錢睇？

笑死
黎黎去去又係個幾個拍
真心講 個樣令我唔想睇

睇警犬？不了

你唔睇大把藍屍狗睇
藍屍狗起碼肯比錢
你班仆街要比錢就不了

人地當有個支持其實冇問題喎，不過我唔撚會睇啫

咩叫星戀空

垃圾

多戀餘 d friend

唔好理佢d片好唔好睇先，

剩係要收錢，係香港係行唔通

一定要其他方法，例如係片裡面課金（9up例子）

呢到d小學雞成日以為拍片無成本，真係好井底蚌囉

8蚊年費就差唔多

平時免費都唔睇 何況收錢

利申 幾年前條條片都有睇 近年 不了

YT本身有個付費影片制度，係外國都唔係幾WORK....
反而YT直播依家可以donate就真係幾好既

我唔會囉

有成本還有成本
都要睇下睇邊個
比8蚊睇bomba? 不了

正解

冇撚左kibi 不撚知所謂
第一個音樂故事之後冇睇過任何佢地嘅片

依家得班臭閪mk吹捧

比8$睇bomba?不了

係每條片8蚊 ,定每個月/每年/每季8蚊 定終身8蚊 ?
定係睇到條片一半要比8蚊睇埋下一半？

8蚊我絕對肯比其他我認為值嘅youtuber
但bomba無咗kibi之後真係差咗急比唔落手

實有ON9比

一定唔會比 不過樓主間接幫佢做埋宣傳

無live, 不了

我敢寫包單就算賣一蚊都好呢到D會員都係唔會比錢，只會問邊到有得下載，所以同你地講真係晒9氣。

依啲口吻你係咪以為自己大藝術家 你真係以為人地唔知你拍片要成本？係人地覺得你唔值炸

On9

不了 平時嗰啲都唔睇

kibi走左之後已經唔睇Bomba
8蚊? 唔係俾唔起, 不過bomba唔值得我俾8蚊睇片姐

免費都唔撚睇, 仲要俾錢

下 佢比我呀？

$8 咁少都唔比

屌 梗係唔比啦 值唔值先
睇垃圾洗唔洗錢呀
倒貼都要諗諗啦

帶港幣8蚊

比8 蚊睇垃圾

$8睇條片好抵 但bomba啲片唔值

8蚊 41秒？

唔會比bomba 囉
如果高質嘅，貴得嚟又合理嘅
我都會買嘅...

不過呢度咁多中小學雞
就的確難講

bomba 哩d 垃圾 佢賣1毫子都唔買啦

冇kibi 嘅bomba 甚麼都不是

正仆街藍屍

倒不如條片插滿廣告仲好喇

又黎世界大戰

有錢買iphone無錢買條片 vs 支持免費誤樂

留名等睇繼「香港某一youtuber 係乞衣」又一力作
「香港既youtuber係丐幫」

香港人真係 服左你地

屌你地老母啦, 唔記得左佢地撐重案組喇?
睇睇睇 , 睇你屎眼

我覺得質素回復返到super strength 果個年代
完全冇特色

肯定有班人科水

冇kibi已經冇睇

以前講game幾好睇
依家係咁講愛情反而一般

Kibi走咗對我唔係問題，問題係佢地轉埋型
依家唔收錢我都未必睇 何況要俾

佢地依家嘅對象係班叫春少男少女，會唔會捨得每條片都比8蚊 我有保留

講真 係香港要人比錢睇啲娛樂片 係唔會行得通 佢啲片都已經唔係高質 留名睇佢地取消收費

真係好多有錢買iphone無錢買條片/歌/戲/game嘅人

成萬蚊砌電腦
比唔起3/400蚊嘅大作

支持 $8 睇片但唔係 Bomba 嘅片唔得？
非黑即白？

其實重點唔係肯唔肯俾8蚊,係你肯唔肯俾錢睇bomba

利伸垃圾,不了

失望

8蚊？你比80蚊我都要諗

如果pewpeepie 係香港做youtuber 拍條收8雞既片都會俾人踩到做地底泥啦 Bomba?不了

垃圾YOUTUBER

我都係為左睇kibi果陣

8蚊有乜所謂
但bomba啲垃圾片
俾返8蚊我都懶得睇

熊仔頭就會 bomba不了

不了 之從音樂故事2之後已經unsub
之前啲大作睇到超有心思拍
但呢家音樂故事2都叫大作

唔洗錢都冇睇 要錢更加唔會睇
Between其實點解咁多人話冇kibi就唔睇

8蚊睇kikko全裸我就睇

成班on9淨係識講香港人睇依d唔會俾錢乜乜柒柒
你都on撚9嘅，係高質嘅好似GG同Gameseffect收十蚊我都肯科水
就算係伍公子都好撚過班垃圾bomba啦
我點解要俾錢睇垃圾？

咁的都爭住比錢

全裸,不了中出十連發就會

gg真係好高汁

無咗馬面佬 就無睇了

唔撚值 荷里活大片 戲院一站式享受 八九十蚊 bomba？ 有冇十分一質量？

比錢睇垃圾
講出黎都比人笑

俾8蚊我都唔睇

8蚊我玩隻垃圾game都課左啦
唔比錢bomba就係寒酸就係乞免費娛樂，屌你老尾你估你黑澤明咩
人講你又講，成堆鑵頭回覆

真心，比8蚊我都唔撚睇 得閒都做下其他野

唔撚會比笨吧囉
又逼走kibi又撐警狗

bomba 係youtube click rate 高就以為自己高汁

d人就係因為冇聊先睇下啲on9嘢笑下

收費？不了

搵過第二啲片睇算

如果條片係高質既8蚊有乜撚所謂

重點係: Bomba?不了

KIBI走左之後成個CHANNEL都改埋風格
早兩年收都會比
而家睇都唔睇
8蚊不了

西米碌呀碌 真係運濟

從來俾錢都唔係成本幾多問題，係值唔值既問題

熊仔頭就睇

唔睇bomba咪睇其他youtuber囉

垃圾bomba執柒咗佢喇

佢又唔係揸支槍迫你比錢
咁都可以屌
戲院大把戲夠唔值$80

吓？香港核心價值係免費喎
根本令香港倒退嘅就係香港人

打手ac

你傻啦 果個乜鳩大丁開live都收3千幾蚊

咁有信心要人比錢睇自己啲片？

小學畢業未？

平時啲片免費都唔睇啦

要我捐錢
不了

不嬲無睇開，不了

要錢，不了

唔係奶共架咩呢班人 最鐘意睇呢 d人折墮

垃圾都要比8數

連登仔唔係佢既Target customers

真心冇左kibi 靈魂冇矖

好撚難講 你睇依加直播幾多人俾錢就知啦

屌，錯手正皮

Bomba越來越低質仲要比$8真係不了

On9?睇片要錢？

成班小學雞又要問老母攞錢啦

兩個字 垃圾
比八蚊睇垃圾？

唔好玩啦 就算熊仔頭收8蚊
我估大部分人都不了

多鳩謝, 無興趣

佢比我呀

條柒頭f0x 去做返黑警啦

回曬塘有咩好睇
宜家好似無人搵bomba落廣告
據聞佢地收得好貴

一直都唔明點解bomba啲片咁多人睇，雖然啲取材係幾好，但個人覺得個表現方式完全唔好笑

那來的自信

打你屎忽

客觀分析都話打手

我只係話套片垃圾就要屌佢收錢

我諗法係同戲院睇垃圾戲一樣

都要買飛入場睇完先知有幾垃圾

上次接受支那訪問 出晒殘體宇

Whatsapp收8蚊都大把人嘈
何況呢啲質素唔知有冇保證既野

拍開垃圾，點會無啦啦有套好戲呀？

kibi走咗已經無睇，後尾仲知道係藍絲。永不回頭

佢俾我都唔會睇

有kibi嗰陣都唔覺好睇

no thanks I rather eat a 菠蘿包都唔睇佢.
佢當自己係乜水收錢過膠膠

佢比我？
買我時間睇佢片?

老實講，以前eminleo嗰d如果要課金都有機會睇下，不竟真係好笑同高質
bomba對上一條令到我有共鳴既已經係音樂故事1
之後嗰d太低質on9已經冇興趣睇
前排嗰個咩音樂故事2，我仲諗住睇下
點知屌佢老味
故事on9到爆，屌你係睇cctvb都有啦d垃圾劇情
以後真係唔撚睇，垃圾

痴撚線

傻撚左? 我比八蚊captv唔好?

垃鳩圾

你都on9 問都唔會問邊度下載啦 垃圾片

睇微辣都好過睇bomba

佢要成本等如我要俾錢

先唔講啲片有幾垃圾
拍套戲都有機會回唔到本
開公司必賺？無風險？

bomba正垃圾

唔洗理條on9仔

一句講哂
你會唔會買袁生啲漫畫？

垃圾藍絲冇睇好耐

呢句妙

岩

Free 都唔睇

廁所都有成本 又唔見佢比錢先屙屎
8蚊睇bomba =on9

個音樂故事又咪係抄外國youtuber

$8 買垃圾？

要我俾$8買垃圾？
不了

八蚊買個apps仲抵啦

搵人BACKUP

個比喻

野都未講得正，仲想收錢？

無kibi d女又唔正 不了

依家上網咁方便，又免費，洗撚比8蚊睇垃圾，以為自己邊個

俾bob叔就話姐，
Bomba？不了

女角唔吸引

一係你就收$80係戲院播
一係你就免費
收$8 on99咁

小製作都收錢？你話高資素 好似ming仔旅遊片就話姐
屌 乜7星戀空 mk5p 片留番俾小學雞睇啦
睇tvb唔好？

可能呢排無廣告商搵佢地拍野 要咁樣R油水

狗也不屌

以為自己係邊個 咁大排要人比錢睇 食屎啦藍絲

駁唔到

擺到明想賺錢真係好反感

等睇bomba收皮

好仆街、躺著也中槍

博啦嘛，博啦？仲唔博？習慣免費娛樂呀嗱

當自己係邊個

唔係針對,但係見到你用同一個錯字用錯三次真係好好笑

佢啲片越黎越低質..
之前條條片追
到而家已經唔想禁入去

不過就算高質熊仔頭要收錢
都要諗過先

唔洗錢 免費睇 都要諗諗click唔click入去睇啦
而家仲要收錢

之前有唔少外國youtuber都試收1蚊美元
都比人屌到反皮

以前就會 無左kibi之後一直都無睇過

熊仔頭啲高質電影都未收錢
佢哋憑咩？
有kibi都可能話值得
但𠵱家呢team人？算吧啦

不解

自從kibi走咗之後
Bomba質責就直線下降

如果高汁，比夠$30都可能睇
屌你bomba，狗也不屌啦

要好笑睇HUGE好撚過
呢咋垃圾不了

同香港人講錢
香港人不嬲當娛樂係免費
一蚊都唔會俾
你睇下twitch就知

法老

呢個真

得啲小學雞睇
點比錢
過數得唔得

好早之前已經取消訂閱呢個垃圾

叫猶太人比啦

垃撚圾都要俾錢睇

露撚哂底啦

而家bomba啲片實在太垃圾

懶係睇得通透
了解哂全部香港人
但又唔撚正視而家係$8助養垃圾

諗返起上次佢地新個個音樂故事，睇撚到起哂雞皮，真係好撚肉酸

絕對唔會睇
我睇大制作既十分鐘唔好？

搵第二個長毛既代走kibi個位

垃圾柒頭片，小學雞就會鍾意

你都on99
8蚊睇你D垃圾野

幫你賺VIEW 仲要我比$8, 你都係食撚屎把啦

拍攝技術一般，演員又咬字唔清楚，系咁撚氣，佢地幾時先上到大台☹️

系你老母

免費都唔睇

我想問佢特定片先$8定佢地以後upload嘅片都要俾$8？

小禾生邊有八蚊
兩蚊條算啦好嗎

$8我拎去買野飲都唔會睇

八毛錢都要諗下啦真係
八蚊真係諗太多

不如你講下你用過幾錢去買片睇?

以前廣告生還者真心好睇 要我比幾蚊都ok
依家連片都del埋 比8蚊睇爆江鳩下鳩下唔知做乜春
bomba?不了

又踩....香港人
唔睇唔比都唔洗踩到咁盡啦
香港d創意產業....

非打手，雖然同意d片唔係好睇
但又未覺得講到狗也不屌

咩片先
係咪俾8蚊睇廣告片
佢啲片貼錢我都唔睇

貼番8蚊比我睇都要考慮下

Bomba演員特色係咪咬字唔清晰
做得主角連講野都未掂

貼八蚊比我唔洗考慮
因為都係唔會睇

你要香港比錢睇片 除非你係大卡士啦
又唔係咩大制作 仲學人收錢 你估你真係明星 好撚出名咩

兩兄弟啲懶音懶到仆街，睇都唔想睇

大把野睇 不了

Kibi去左邊？.？

你比$8我，我同你睇30秒。

俾返8蚊我都費事睇

Last of us 果條片算係有質素
音樂故事一 小品黎講都算ok
其他⋯

免費都無睇

垃撚圾

佢地唔叫垃圾啦下話
共鳴片我都冇睇 但其它認真製作既都睇得出有心機
真係拎器材拍野都要錢 以佢地名氣收番少少真係冇問題
唔好再自己人踩自己人啦

雖然唔係垃圾
但YouTube 要比錢我洗撚睇你

有心機唔代表有質量

有睇開 但真係越做越悶

袁生都唔算垃圾啦下話
粉俠傳我都無睇 但佢畫左咁耐睇得出有心機
真係拎枝筆拎張紙拎時間畫畫都要錢 以佢名氣收返少少真係無問題
唔好再自己人踩自己人啦

仲難聽過粗口

覺得值嘅咪比，唔值咪唔好比😂😂

俾錢睇片好正常
不過香港乞兒文化黎講,呢D唔會做得起
俾你有100個死忠肯課金都係搵得果800蚊

班垃圾會唔會唸撚大左

不了 不嬲都唔睇佢

無kibi
不了

香港人比8蚊睇AV都唔肯
情願上Thisav Myavbsuper死搵難搵嘅時候
你仲想收人8蚊

俾200幾睇4DX我覺得抵
俾8蚊睇bomba 真係狗也不屌
本身已經無再睇 對我對佢無影響
但收8蚊應該趕走咪唔少會睇嘅人

你個名

唔睇

自己人？地球人呀？

屌你老母唔好同我地扮熟
撚同你班藍絲自己人呀

垃圾徵費好似未推出架啵

agger

屌你老母 叫佢同重案組慢慢自己人

whatsapp日日用收幾蚊年費班人都屌啦

拎袁生做比喻 自問真係駁唔撚到

名氣 笑死人

我比錢伍乞兒唔好

自你老尾呀 藍絲叫自己人？瞓撚醒未呀

8蚊
我比熊仔頭都唔會比垃圾bomba

唔洗錢都未必睇啦

有冇巴打幫手back up？

又唔洗起曬鋼
我唔支持佢地政治立場 當我用錯字啦
係覺得佢地未叫垃圾姐

宜家whatsapp重要收錢？on99

藍絲 不了

本身都無睇過佢

貼錢俾我睇呢d垃圾就差唔多

冇kibi 唔睇

柒比柒無得再柒架喎

垃圾都要俾8蚊睇

唔洗錢都唔睇仲要比錢睇

以前有kibi果排都會睇下嘅

唔洗錢都覺得晒時間

大j 笑波子個堆就話會比姐
bomba？ 不了

乜水？

吓
傻撚左？

無睇好耐 垃撚圾
仲要比錢 on9

kibi走左換入個爆剛唔知做乜鳩
勁撚造作又唔好笑好心佢就收皮啦

條條片見到felix同fox懶係chok咁就唔係好想睇

Kibi一走質素直線下降

Kibi走左之後睇左兩，三條片之後睇都冇睇過

係咪已經唔記得左呢班垃圾當年撐黑警？

啱呀

食屎啦

熊仔頭都仲會 bomba..

講緊之前單野

你死撚開啦

要收費？不了

免費都唔睇
佢地以為自己咩料

咁你有冇俾先？

咁你有冇俾？

笑撚左
我平時比錢出黎買game買apps買歌聽
因為呢d值錢囉

你垃圾都學人收錢
唔係我唔肯比錢
係你根本唔值

樓上個班話香港人唔肯比錢
係既 我認同
但唔會適用呢條 channel 到

達哥每日收八蚊我冇問題喎
但bomba就不了

老實講 呢d 片平時都係係fb 碌過見到先會望兩眼 唔會特登搵黎睇 依家仲要收錢 真係high 撚大左

人地意思咪話左 連whatsapp $8都唔會畀，
bomba片 $8 更加唔會畀啦

人地電影係youtube睇都係$18-28
bomba 嗰啲值$8 ？

小學雞冇人記得

V monkey

bomba 不了

垃圾片 不了

依定啲片懶係好燃咁，扮撚晒文青咁學人 sell 熱情，個19fox又唔撚知自己講野多懶音真係聽死人
再講idea,音樂故事第一次嚟講是唔錯幾好笑，但新段垃圾到，啲橋用完一次咪再用第二次啦屌，當你無野好拍用返舊橋，但大佬啊可唔可以唔好咁柒啊，feilx條mk啲戲屎撚到 啲歌又唔撚夾，我係你就自我收皮啦
屌無咁既貨素咪撚學人收錢啦，之前仲搞乜鳩票尾，懶係野咁，想賺錢咪賺錢囉屌

你咁講唔啱啦
我買iphone唔係為咗睇垃圾

如果外國casey個啲我實會比
bomba以前仲會諗下，宜家技窮就返鄉下耕田啦

香港mingjai, bob叔
澳門伯賴都值

但bomba真係笑大人個口

香港人其實宜家無論版權定創意産業都好support，apple music, spotify, 都好肯比錢

重點係你都要人覺得你啲嘢嘅質素係worth paying先得架，呀哥

自己人
同啲大陸人開口埋口講同胞無分別

Mingjai既旅行片我比8蚊睇都得
Bomab既垃圾片就算鳩算啦

垃圾就係垃圾

8蚊比captv我無所謂啊，bomba 不了

佢俾我都唔睇 聽過好多人講佢哋幾個真人好撚串
真係以為自己大明星

無睇好耐啦垃圾

免費都仲要諗下睇唔睇，收八蚊？慳啲啦

Lm

達哥twitch開sub我即刻比左， bomba就算鳩數啦

即係咁講 人地而家咪明刀明槍賺錢囉
利申唔睇

咪玩啦，睇都未睇過

如果係比月費，即係一個月8蚊，啲片任睇會唔會無咁大反應
其實8蚊真係唔係貴，個問題係bomba啲片值唔值得我地比錢去睇。
好似電影幾十蚊睇一次都唔會有人屌啦，個性質都係比睇去娛樂，但我唔會比8蚊睇bomba啲短片咁解

比錢

免費都唔撚禁落去啦

實有人比錢睇

1. 井底蚌定井底蛙
2. 冇人講過冇成本，只係話免費都唔睇，點會俾錢睇

要成本又點？開舖夠要成本
咁唔通間餐廳好難食，一句話要成本就照啃？
自由市場，值唔值有眼睇
Bomba近年回晒塘的確係事實

8蚊真係好少錢
分分鐘入七仔買唔到枝可樂
但就係人都唔想拎黎睇一條片
先唔好理佢係bomba，熊仔頭定黃子華
個問題係youtube呢個平台係免費已經習已為常，要改變一般消費者對於youtube由免費變成收費，仲要佢地俾錢係一件好難嘅事
唔係出少少宣傳片寫幾行字就搞得掂
如果唔係冇必要開marketing呢科
仲有當條片唔係必需品
普羅大眾亦都對bomba冇乜感情
更加冇人睇呢條片

如果bomba想賺錢都係行返條舊路
搞好啲本身片嘅質素
吸引多啲人subscribe再拍廣告算啦

YouTube俾錢睇唔好話香港
外國都好難行得通啦我估

睇個名都唔開胃，
乜撚野星戀空呀，
中二病到仆街

呢個係一個計謀嚟，佢係想用收費嚟令佢哋嘅觀眾覺得唔睇免費首映會蝕，或者令hates覺得睇左免費首映佢哋就會蝕，嚟去營造首映好多人睇嘅假象。當你哋睇完首映，係心入面覺得自己占咗便宜，笑緊bomba on9嘅時候，其實已經墮入咗佢地嘅陷阱。

利申9up